戇鳩港豬自己無民主但走去批判人地泰國極權 叫香港人守住 守乜柒？

仲高高在上以為自己大香港係清泉？
柒唔撚柒啲呀
叫香港守住 好似泰國衰過你咁
起碼人地有民主有政黨制先
投票都投得開心啲
而王室係人地國民文化 精神象徵
侮辱王室大不敬而要重罰就講到係咩極權

好就算當係極權 豪比你
不過點都好過香港 無呢啲王室都大把野愁啦
睇住逃犯條例過左全香港攬炒啦
仲好意思話人

點睇